8kg狗女，胸帶成日走狗，用咩帶好？

好題，胸帶係少少鬆但細一個碼應該會太緊，呢排成日比佢走甩，佢一向後縮就出左黎

用咩帶好啊？？最好有圖

如題

工字帶？

而家走狗用呢隻

半choke狗帶？